你班樓面撚同我入黎

屌你老母咪撚再催單

你老味成個廚房得兩條友做已經忙撚到仆街，咁撚多單你催唔催我都係咁撚樣做，你唔撚識扮同個客講你已經催撚左既？係要走過黎挑鳩我機？

屌你老母催單撚死全家

屌你老母

再催炸撚埋你做雞扒

派仔咁好火

你煮快啲個客唔嘈咪唔催你囉

今日好撚好火

屌你老母唔撚等得食M記啦

有客唔屌 屌手足

你咪做緊m記

即係欺騙消費者

你老母就做M記

催單唔撚係手足

你走出去屌個客囉

欺乜撚野騙忍住唔屌就真係欺騙

俾客屌我都唔想

屌左又話你知

我幫你頂咗好多嘢啦
師傅
啲客屌到我開花

關我撚事明知入黎畀我屌多次都仲要入犯賤

屌完就返入去煮野啦

入黎畀我屌到開多朵

我有揾人讚下我

個客指住我入嚟㗎

入黎食支煙唔得既係要真係催

茶記？

叻叻 (摸頭)